有無絲打有定期生Lin 毛既習慣?

好似生水泡

仲以為得男仔先有添

生得呢d都唔方靚女 正如靚女都唔會屙屎啦